# NgxSchematicsLib

# 

verdaccio

### **To publish your first package just:**

1. Create user

npm adduser --registry http://localhost:4873/

2. Publish

npm publish --registry http://localhost:4873/

ng new ngx-schematics-lib --no-create-application

ng g library ui-lib

pour faire le build dans le lib projet :

- update version in angular.json de projrt principale
- npm run build (projet principale)
- update version in angular.json de lib
- npm run build (lib)
- cd …/dist
- npm push

dans le project test lib

npm uninstall ui-lib

npm i ui-lib

ng g ui-lib:add-components --name Riadh